死黑警咁既時勢仲開60人party, 着十層PPE 都無撚用啦，好心就還番出黎比醫護

黑警需要既唔係n95

係腦袋

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業